記者VS警察

咩料

又推記者

譚文豪

記者協會出完聲又有咩用
一定要搵方法整死佢哋

黑警激嬲到班記者爆哂粗

盧萎衝又話驚示威者人踩人
d犬自己又要產生人踩人意外

深信嚟緊幾日頭條班黑警會上曬去

班死黑警係咁攻擊D記者

urgent: Police attacking reporters in MK!!!!!

真係好on9

記者頂住

香港奇觀

痴撚線架 無示威者就搞記者同議員 真係警力過大啦

合理懷疑佢包圍記者唔比佢地報導到啲野 去阻住我地市民同國際既眼 有冇兄弟係旺角周圍睇下

高層先係控制者

點L解警察發脾氣咁小學雞

岩架啦 班狗無哂理智
唔夠人講就推
立法會議員都唔尊重

記者變前線

得罪曬咁多記者
班狗死撚硬

真係要好好多謝班記者
冇佢哋緩衝我哋晨早比人打死曬

國際記者聯盟

唔知班紅媒會點寫同cctvb會點播啫

係 好多記者係前面做報道 拍攝工作
非常專業

714 守護新聞自由 撤查警察濫權

ISIS都唔郁記者
香港個班直頭係戰地記者黎

屌你老母死黑警 係咁兇人 如果有老人家有心臟病既嚇幾嚇真係出事

可唔可以係連登傳開去 周圍搵人睇下 再同直播啲記者講

世界大之由黑警觸發

一班易於被控制思想同行為 VS 一班敢於為大眾企到最前

記者都唔放過

黑警幾時死 一定要禍及妻兒

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

推到佢哋仆街

唔使啦,有排寫臭班狗但前提係個總編未染紅…

一定要推去西方世界
呢d咁肉既野

*酸

屌有冇人有backup 好似死哂link

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

變到記者鬥黑犬 笑撚死

人無恥便無敵。。 仲可以點

係戰地記者
正苦同犬當市民係敵人
打緊仗呀宜家

cls

Sor 手快快負皮左

美伊戰爭 記者仲安全過係旺角

二哥想推一哥去死

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

頭先睇live
個tb頭女白衫同四眼肥男白衫唔夠譚文豪講就突然推
明明啲記者圍住採訪緊完全無位退
差啲人踩人